塗鴉冒險王:無限實況-環遊列國之旅

2月12日: Day 502
09:30AM-10:30AM
遊戲: 塗鴉冒險王:無限 (Day 3)

終於將所以星星碎片全部集合了，現在可以去各地解謎了！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: